msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Evennia\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: accounts/accounts.py:341
msgid "|c{key}|R is already puppeted by another Account."
msgstr "|c{key}|R 已被另一个帐户使用。"

#: accounts/accounts.py:361
msgid "You cannot control any more puppets (max {_MAX_NR_SIMULTANEOUS_PUPPETS})"
msgstr "您无法再操作更多实体（最多{_MAX_NR_SIMULTANEOUS_PUPPETS}个）"

#: accounts/accounts.py:555
msgid "Too many login failures; please try again in a few minutes."
msgstr "登录失败次数过多；请稍后再试。"

#: accounts/accounts.py:568 accounts/accounts.py:832
msgid "|rYou have been banned and cannot continue from here.\n"
"If you feel this ban is in error, please email an admin.|x"
msgstr "|r您已被封禁。\n"
"如有疑问或想要解禁，请向管理员发送电子邮件说明。|x"

#: accounts/accounts.py:580
msgid "Username and/or password is incorrect."
msgstr "用户名或密码不正确。"

#: accounts/accounts.py:587
msgid "Too many authentication failures."
msgstr "身份验证失败次数过多。"

#: accounts/accounts.py:803
msgid "You are creating too many accounts. Please log into an existing account."
msgstr "您创建的账户过多，请先登录至现有账户。"

#: accounts/accounts.py:849
msgid "There was an error creating the Account. If this problem persists, contact an admin."
msgstr "创建帐户时出错：如果您发现此问题重复出现，请汇报至管理员。"

#: accounts/accounts.py:885 accounts/accounts.py:1801
msgid "An error occurred. Please e-mail an admin if the problem persists."
msgstr "发生错误：如果问题仍然存在，请向管理员发送电子邮件。"

#: accounts/accounts.py:918
msgid "Account being deleted."
msgstr "用户已删除。"

#: accounts/accounts.py:1475 accounts/accounts.py:1819
msgid "|G{key} connected|n"
msgstr "|G{key} 已连接|n"

#: accounts/accounts.py:1481
msgid "The Character does not exist."
msgstr "该角色不存在。"

#: accounts/accounts.py:1520
msgid "|R{key} disconnected{reason}|n"
msgstr "|R{key} 断开连接{reason}|n"

#: accounts/accounts.py:1754
msgid "Guest accounts are not enabled on this server."
msgstr "服务器未启用访客帐户。"

#: accounts/accounts.py:1764
msgid "All guest accounts are in use. Please try again later."
msgstr "所有访客帐户均在使用中。请稍后重试。"

#: commands/cmdhandler.py:84
msgid ""
"\n"
"An untrapped error occurred.\n"
msgstr ""
"\n"
"发生了未捕获的错误。\n"

#: commands/cmdhandler.py:89
msgid ""
"\n"
"An untrapped error occurred. Please file a bug report detailing the steps to reproduce.\n"
msgstr ""
"\n"
"发生未捕获的错误。请提交错误报告并详细说明重现步骤。\n"

#: commands/cmdhandler.py:97
msgid ""
"\n"
"A cmdset merger-error occurred. This is often due to a syntax\n"
"error in one of the cmdsets to merge.\n"
msgstr ""
"\n"
"发生 cmaset 合并错误。这通常是由于要合并的某个 cmdset 中存在语法错误。\n"

#: commands/cmdhandler.py:103
msgid ""
"\n"
"A cmdset merger-error occurred. Please file a bug report detailing the\n"
"steps to reproduce.\n"
msgstr ""
"\n"
"发生 cmdset 合并错误。\n"
"请提交错误报告，详细说明重现步骤。\n"

#: commands/cmdhandler.py:112
msgid ""
"\n"
"No command sets found! This is a critical bug that can have\n"
"multiple causes.\n"
msgstr ""
"\n"
"未找到命令集！\n"
"这是一个严重的错误，可能由多种原因造成。\n"

#: commands/cmdhandler.py:118
msgid ""
"\n"
"No command sets found! This is a sign of a critical bug.  If\n"
"disconnecting/reconnecting doesn't\" solve the problem, try to contact\n"
"the server admin through\" some other means for assistance.\n"
msgstr ""
"\n"
"未找到命令集！\n"
"这意味着出现严重错误。\n"
"如果断开/重新连接无法解决问题，请尝试通过其他方式联系服务器管理员寻求帮助。\n"

#: commands/cmdhandler.py:128
msgid ""
"\n"
"A command handler bug occurred. If this is not due to a local change,\n"
"please file a bug report with the Evennia project, including the\n"
"traceback and steps to reproduce.\n"
msgstr ""
"\n"
"发生命令处理程序错误。\n"
"如果这不是由于本地更改造成的， 请向 Evennia官方提交错误报告，\n"
"包括回溯和重现步骤。\n"

#: commands/cmdhandler.py:135
msgid ""
"\n"
"A command handler bug occurred. Please notify staff - they should\n"
"likely file a bug report with the Evennia project.\n"
msgstr ""
"\n"
"出现命令处理程序错误。请通知工作人员 \n"
"---他们应该 向 Evennia 项目提交错误报告。\n"

#: commands/cmdhandler.py:143
msgid "Command recursion limit ({recursion_limit}) reached for '{raw_cmdname}' ({cmdclass})."
msgstr "‘{raw_cmdname}’ ({cmdclass}) 的命令递归已达到限制 ({recursion_limit}) 。"

#: commands/cmdhandler.py:165
msgid "{traceback}\n"
"{errmsg}\n"
"(Traceback was logged {timestamp})."
msgstr "{traceback}\n"
"读取CmdSet '{errmsg}' 时发生错误 \n"
"(已记录回溯 {timestamp})。"

#: commands/cmdhandler.py:715
msgid "There were multiple matches."
msgstr "发现多个匹配项。"

#: commands/cmdhandler.py:740
msgid "Command '{command}' is not available."
msgstr "命令 '{command}' 不可用。"

#: commands/cmdhandler.py:750
msgid " Maybe you meant {command}?"
msgstr " 您指的是{command}吗？"

#: commands/cmdhandler.py:751
msgid "or"
msgstr "或"

#: commands/cmdhandler.py:754
msgid " Type \"help\" for help."
msgstr " 输入 \"help\" 获得帮助。"

#: commands/cmdsethandler.py:89
msgid "{traceback}\n"
"Error loading cmdset '{path}'\n"
"(Traceback was logged {timestamp})"
msgstr "{traceback}\n"
"读取CmdSet '{path}' 时发生错误 \n"
"(已记录 Traceback {timestamp})"

#: commands/cmdsethandler.py:95
msgid "Error loading cmdset: No cmdset class '{classname}' in '{path}'.\n"
"(Traceback was logged {timestamp})"
msgstr "读取 CmdSet 时发生错误：在 '{path}' 处未找到 CmdSet '{classname}' 。\n"
"(已记录 Traceback {timestamp})"

#: commands/cmdsethandler.py:100
msgid "{traceback}\n"
"SyntaxError encountered when loading cmdset '{path}'.\n"
"(Traceback was logged {timestamp})"
msgstr "{traceback}\n"
"读取在 '{path}' 处的 CmdSet 时发生 语法 错误。\n"
"(已记录 Traceback {timestamp})"

#: commands/cmdsethandler.py:106
msgid "{traceback}\n"
"Compile/Run error when loading cmdset '{path}'.\n"
"(Traceback was logged {timestamp})"
msgstr "{traceback}\n"
"读取在 '{path}' 处的 CmdSet 时发生 编译/运行 错误。\n"
"(已记录 Traceback {timestamp})"

#: commands/cmdsethandler.py:112
msgid ""
"\n"
"Error encountered for cmdset at path '{path}'.\n"
"Replacing with fallback '{fallback_path}'.\n"
msgstr ""
"\n"
"读取在 '{path}' 处的 CmdSet 时发生错误。\n"
"使用备选路径 '{fallback_path}' 。\n"

#: commands/cmdsethandler.py:118
msgid "Fallback path '{fallback_path}' failed to generate a cmdset."
msgstr "在备选路径 '{fallback_path}' 处创建 CmdSet 失败。"

#: commands/cmdsethandler.py:188 commands/cmdsethandler.py:200
msgid ""
"\n"
"(Unsuccessfully tried '{path}')."
msgstr ""
"\n"
"（尝试‘{path}’未成功）。"

#: commands/cmdsethandler.py:331
msgid "custom {mergetype} on cmdset '{cmdset}'"
msgstr "CmdSet '{cmdset}' 的自定义 {mergetype}"

#: commands/cmdsethandler.py:457
msgid "Only CmdSets can be added to the cmdsethandler!"
msgstr "只有 CmdSet 可以被添加给 cmdsethandler！"

#: locks/lockhandler.py:239
msgid "Lock: lock-function '{lockfunc}' is not available."
msgstr "Lock：Lock函数'{lockfunc}'不可用。"

#: locks/lockhandler.py:262
msgid "Lock: definition '{lock_string}' has syntax errors."
msgstr "Lock：定义 '{lock_string}' 发现语法错误。"

#: locks/lockhandler.py:271
msgid "LockHandler on {obj}: access type '{access_type}' changed from '{source}' to '{goal}' "
msgstr "{obj} 上的 LockHandler：访问类型'{access_type}'从'{source}'更改为'{goal}' "

#: locks/lockhandler.py:347
msgid "Lock: '{lockdef}' contains no colon (:)."
msgstr "Lock：'{lockdef}' 缺少英文冒号 (:) 。"

#: locks/lockhandler.py:356
msgid "Lock: '{lockdef}' has no access_type (left-side of colon is empty)."
msgstr "Lock: '{lockdef}' 无访问类型（冒号左侧缺少数据）。"

#: locks/lockhandler.py:364
msgid "Lock: '{lockdef}' has mismatched parentheses."
msgstr "Lock: '{lockdef}' 英文括号不匹配。"

#: locks/lockhandler.py:371
msgid "Lock: '{lockdef}' has no valid lock functions."
msgstr "Lock: '{lockdef}' 缺少合法Lock函数。"

#: objects/objects.py:856
msgid "Couldn't perform move ({err}). Contact an admin."
msgstr "无法执行操作({err})。请联系管理员。"

#: objects/objects.py:866
msgid "The destination doesn't exist."
msgstr "目的地不存在。"

#: objects/objects.py:978
msgid "Could not find default home '(#{dbid})'."
msgstr "未找到默认位置‘(#{dbid})’。"

#: objects/objects.py:992
msgid "Something went wrong! You are dumped into nowhere. Contact an admin."
msgstr "发生了意外！您目前处于不恰当的地点。请联系管理员处理。"

#: objects/objects.py:1145
msgid "Your character {key} has been destroyed."
msgstr "你的角色{key}已被删除。"

#: objects/objects.py:1853
msgid "You now have {name} in your possession."
msgstr "您得到了{name}。"

#: objects/objects.py:1863
msgid "{object} arrives to {destination} from {origin}."
msgstr "{object}从{origin}来到了{destination}。"

#: objects/objects.py:1865
msgid "{object} arrives to {destination}."
msgstr "{object}来到了{destination}。"

#: objects/objects.py:2530
msgid "Invalid character name."
msgstr "无效的角色名称。"

#: objects/objects.py:2549
msgid "There are too many characters associated with this account."
msgstr "与此帐户关联的角色过多。"

#: objects/objects.py:2575
msgid "This is a character."
msgstr "这是一个角色。"

#: objects/objects.py:2664
msgid "|r{obj} has no location and no home is set.|n"
msgstr "|r{obj} 目前没有位置信息且没有设置默认归属地。|n"

#: objects/objects.py:2682
msgid ""
"\n"
"You become |c{name}|n.\n"
msgstr ""
"\n"
"你化身为|c{name}|n。\n"

#: objects/objects.py:2687
msgid "{name} has entered the game."
msgstr "{name}已加入游戏。"

#: objects/objects.py:2716
msgid "{name} has left the game{reason}."
msgstr "{name}已离开游戏{reason}。"

#: objects/objects.py:2838
msgid "This is a room."
msgstr "这是一个房间。"

#: objects/objects.py:3045
msgid "This is an exit."
msgstr "这是一个出口。"

#: objects/objects.py:3142
msgid "You cannot go there."
msgstr "你不能到那里去。"

#: prototypes/prototypes.py:55
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: prototypes/prototypes.py:56
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: prototypes/prototypes.py:389
msgid "Prototype requires a prototype_key"
msgstr "原型需要一个'prototype_key'"

#: prototypes/prototypes.py:397 prototypes/prototypes.py:466
#: prototypes/prototypes.py:1092
msgid "{protkey} is a read-only prototype (defined as code in {module})."
msgstr "{protkey} 是一个只读原型（在 {module} 中定义为代码）。"

#: prototypes/prototypes.py:399 prototypes/prototypes.py:468
#: prototypes/prototypes.py:1094
msgid "{protkey} is a read-only prototype (passed directly as a dict)."
msgstr "{protkey} 是一个只读原型（直接作为dict传递）。"

#: prototypes/prototypes.py:475
msgid "Prototype {prototype_key} was not found."
msgstr "未找到原型 {prototype_key}。"

#: prototypes/prototypes.py:483
msgid "{caller} needs explicit 'edit' permissions to delete prototype {prototype_key}."
msgstr "{caller} 需要明确的'编辑'权限才能删除原型 {prototype_key}。"

#: prototypes/prototypes.py:605
msgid "Found {num} matching prototypes among {module_prototypes}."
msgstr "在 {module_prototypes} 中找到 {num} 个匹配的原型。"

#: prototypes/prototypes.py:765
msgid "No prototypes found."
msgstr "未找到原型。"

#: prototypes/prototypes.py:816
msgid "Prototype lacks a 'prototype_key'."
msgstr "原型缺少'prototype_key'。"

#: prototypes/prototypes.py:825
msgid "Prototype {protkey} requires `typeclass` or 'prototype_parent'."
msgstr "原型 {protkey} 需要'typeclass'或'prototype_parent'。"

#: prototypes/prototypes.py:832
msgid "Prototype {protkey} can only be used as a mixin since it lacks 'typeclass' or 'prototype_parent' keys."
msgstr "原型 {protkey} 由于缺少 'typeclass'或 'prototype_parent'键，只能作为混合元素(mixin)使用。"

#: prototypes/prototypes.py:843
msgid "{err}: Prototype {protkey} is based on typeclass {typeclass}, which could not be imported!"
msgstr "{err}原型: {protkey} 基于类型类 {typeclass}，无法导入！"

#: prototypes/prototypes.py:862
msgid "Prototype {protkey} tries to parent itself."
msgstr "原型 {protkey} 尝试将自己作为父节点。"

#: prototypes/prototypes.py:868
msgid "Prototype {protkey}'s `prototype_parent` (named '{parent}') was not found."
msgstr "未找到原型 {protkey} 的 `prototype_parent` （名为 '{parent}'）。"

#: prototypes/prototypes.py:875
msgid "{protkey} has infinite nesting of prototypes."
msgstr "{protkey} 具有无限的原型嵌套。"

#: prototypes/prototypes.py:900
msgid "Prototype {protkey} has no `typeclass` defined anywhere in its parent\n"
" chain. Add `typeclass`, or a `prototype_parent` pointing to a prototype with a typeclass."
msgstr "原型 {protkey} 在其父链的任何地方均未定义 `typeclass`。\n"
"添加 `typeclass`，或指向具有 typeclass 的原型的 `protype_parent`。"

#: prototypes/spawner.py:495
msgid "Diff contains non-dicts that are not on the form (old, new, action_to_take): {diffpart}"
msgstr "Diff 包含不属于 (old, new, action_to_take) 形式的非字典：{diffpart}"

#: scripts/scripthandler.py:51
msgid ""
"\n"
" '{key}' ({next_repeat}/{interval}, {repeats} repeats): {desc}"
msgstr ""
"\n"
"'{key}'（{next_repeat}/{interval}，{repeats} 重复）：{desc}"

#: scripts/scripts.py:344
msgid "Script {key}(#{dbid}) of type '{name}': at_repeat() error '{err}'."
msgstr "类型为‘{name}’的脚本 {key}(#{dbid})：at_repeat() 错误‘{err}’。"

#: server/initial_setup.py:29
msgid ""
"\n"
"Welcome to your new |wEvennia|n-based game! Visit https://www.evennia.com if you need\n"
"help, want to contribute, report issues or just join the community.\n"
"\n"
"As a privileged user, write |wbatchcommand tutorial_world.build|n to build\n"
"tutorial content. Once built, try |wintro|n for starting help and |wtutorial|n to\n"
"play the demo game.\n"
msgstr ""
"\n"
"--欢迎来到基于|wEvennia|n的新游戏！\n"
"如果您需要帮助，或是想贡献自己的力量、报告问题或只是想加入社区，\n"
"请访问 https://www.evennia.com\n"
"\n"
"作为超级用户，输入|wbatchcommand tutorial_world.build|n来构建教程内容。\n"
"构建完成后，请尝试使用 |wintro|n 启动帮助，随后使用 |wtutorial|n 玩演示游戏。\n"

#: server/initial_setup.py:108
msgid "This is User #1."
msgstr "这是首个用户。"

#: server/initial_setup.py:128
msgid "Limbo"
msgstr "Limbo"

#: server/portal/portalsessionhandler.py:41
msgid "{servername} DoS protection is active.You are queued to connect in {num} seconds ..."
msgstr "{servername} DoS 保护已激活。您将在 {num} 秒内排队连接..."

#: server/server.py:156
msgid "idle timeout exceeded"
msgstr "连接超时"

#: server/server.py:177
msgid " (connection lost)"
msgstr " （连接丢失）"

#: server/sessionhandler.py:41
msgid "Your client sent an incorrect UTF-8 sequence."
msgstr "您的客户端发送了一个不正确的 UTF-8 序列。"

#: server/sessionhandler.py:410
msgid " ... Server restarted."
msgstr " ... 服务器已重启。"

#: server/sessionhandler.py:634
msgid "Logged in from elsewhere. Disconnecting."
msgstr "已从其他地方登录。正在断开连接。"

#: server/sessionhandler.py:662
msgid "Idle timeout exceeded, disconnecting."
msgstr "连接超时，正在断开连接。"

#: server/throttle.py:21
msgid "Too many failed attempts; you must wait a few minutes before trying again."
msgstr "失败尝试次数过多；您必须等待几分钟才能重试。"

#: server/validators.py:31
msgid "Sorry, that username is reserved."
msgstr "抱歉，该用户名已被保留。"

#: server/validators.py:38
msgid "Sorry, that username is already taken."
msgstr "抱歉，该用户名已被使用。"

#: server/validators.py:88
msgid "{policy} From a terminal client, you can also use a phrase of multiple words if you enclose the password in double quotes."
msgstr "{policy} 在命令行客户端中，如果用双引号括起密码，也可以使用由多个单词组成的短语。"

#: utils/eveditor.py:68
msgid ""
"\n"
" <txt>  - any non-command is appended to the end of the buffer.\n"
" :  <l> - view buffer or only line(s) <l>\n"
" :: <l> - raw-view buffer or only line(s) <l>\n"
" :::    - escape - enter ':' as the only character on the line.\n"
" :h     - this help.\n"
"\n"
" :w     - save the buffer (don't quit)\n"
" :wq    - save buffer and quit\n"
" :q     - quit (will be asked to save if buffer was changed)\n"
" :q!    - quit without saving, no questions asked\n"
"\n"
" :u     - (undo) step backwards in undo history\n"
" :uu    - (redo) step forward in undo history\n"
" :UU    - reset all changes back to initial state\n"
"\n"
" :dd <l>     - delete last line or line(s) <l>\n"
" :dw <l> <w> - delete word or regex <w> in entire buffer or on line <l>\n"
" :DD         - clear entire buffer\n"
"\n"
" :y  <l>        - yank (copy) line(s) <l> to the copy buffer\n"
" :x  <l>        - cut line(s) <l> and store it in the copy buffer\n"
" :p  <l>        - put (paste) previously copied line(s) directly after <l>\n"
" :i  <l> <txt>  - insert new text <txt> at line <l>. Old line will move down\n"
" :r  <l> <txt>  - replace line <l> with text <txt>\n"
" :I  <l> <txt>  - insert text at the beginning of line <l>\n"
" :A  <l> <txt>  - append text after the end of line <l>\n"
"\n"
" :s <l> <w> <txt> - search/replace word or regex <w> in buffer or on line <l>\n"
"\n"
" :j <l> <w> - justify buffer or line <l>. <w> is f, c, l or r. Default f (full)\n"
" :f <l>     - flood-fill entire buffer or line <l>: Equivalent to :j left\n"
" :fi <l>    - indent entire buffer or line <l>\n"
" :fd <l>    - de-indent entire buffer or line <l>\n"
"\n"
" :echo - turn echoing of the input on/off (helpful for some clients)\n"
msgstr ""
"\n"
"<txt> - 任何非命令都会附加到缓冲区的末尾。\n"
" :  <l>  - 查看缓冲区或仅查看<l>行\n"
" :: <l>  - 原始视图缓冲区或仅行数 <l>\n"
" :::     - escape - 输入': '作为该行的唯一字符。\n"
" :h  - 此帮助。\n"
"\n"
" :w  - 保存缓冲区（不退出）\n"
" :wq  - 保存缓冲区并退出\n"
" :q     - 退出（如果缓冲区已更改，将要求保存）\n"
" :q!    - 不保存退出，不问任何问题\n"
"\n"
" :u    - （撤销）在撤销历史中后退一步\n"
" :uu  - （重做）在撤销历史中向前移动一步\n"
" :UU - 将所有更改重置回初始状态\n"
"\n"
" :dd <l>  - 删除最后一行或几行 <l>\n"
" :dw <l> <w>  - 删除整个缓冲区或行 <l> 中的单词或 regex <w>\n"
" :DD  - 清除整个缓冲区\n"
"\n"
" :y <l>  - 将<l>行拖入（复制）到复制缓冲区\n"
" :x <l>  - 剪切行 <l>，并将其存储在复制缓冲区中\n"
" :p <l>  - 将先前复制的行直接粘贴到 <l> 之后\n"
" :i <l> <txt>  - 在 <l> 行插入新文本 <txt>。旧行将下移\n"
" :r <l> <txt>  - 用文本 <txt> 替换 <l> 行\n"
" :I <l> <txt>  - 在 <l> 行开头插入文本\n"
" :A <l> <txt>  - 在 <l> 行结束后附加文本\n"
"\n"
" :s <l> <w> <txt>  - 在缓冲区或行 <l> 中搜索/替换单词或 regex <w>\n"
"\n"
" :j <l> <w>  - 对齐缓冲区或 <l> 行。<w> 可以是 f、c、l 或 r。默认为 f（全选）\n"
" :f <l>  - 填充整个缓冲区或行 <l>：等同于 :j left\n"
" :fi <l>  - 缩进整个缓冲区或行 <l>\n"
" :fd <l>  - 取消整个缓冲区或行 <l> 的缩进\n"
"\n"
" :echo - 打开/关闭输入的回显（对某些客户端有帮助）\n"

#: utils/eveditor.py:108
msgid ""
"\n"
"    Legend:\n"
"    <l>   - line number, like '5' or range, like '3:7'.\n"
"    <w>   - a single word, or multiple words with quotes around them.\n"
"    <txt> - longer string, usually not needing quotes.\n"
msgstr ""
"\n"
"图例： \n"
"<l> - 行号，如 '5' 或范围，如 '3:7'。 \n"
"<w> - 单个单词，或多个单词，用引号括起来。 \n"
"<txt> - 较长的字符串，通常不需要引号。\n"

#: utils/eveditor.py:117
msgid ""
"\n"
" :!    - Execute code buffer without saving\n"
" :<    - Decrease the level of automatic indentation for the next lines\n"
" :>    - Increase the level of automatic indentation for the next lines\n"
" :=    - Switch automatic indentation on/off\n"
msgstr ""
"\n"
":! - 执行代码缓冲区而不保存 \n"
":< - 降低下一行的自动缩进级别 \n"
":> - 增加下一行的自动缩进级别 \n"
":= - 打开/关闭自动缩进\n"

#: utils/eveditor.py:128
msgid ""
"\n"
"{error}\n"
"\n"
"|rBuffer load function error. Could not load initial data.|n\n"
msgstr ""
"\n"
"{error} \n"
"\n"
"|rBuffer 加载函数错误。无法加载初始数据。|n\n"

#: utils/eveditor.py:136
msgid ""
"\n"
"{error}\n"
"\n"
"|rSave function returned an error. Buffer not saved.|n\n"
msgstr ""
"\n"
"{error} \n"
"\n"
"|rSave 函数返回错误。缓冲区未保存。|n\n"

#: utils/eveditor.py:143
msgid "|rNo save function defined. Buffer cannot be saved.|n"
msgstr "|r未定义保存函数。无法保存至缓冲区。|n"

#: utils/eveditor.py:145
msgid "No changes need saving"
msgstr "无需保存任何更改"

#: utils/eveditor.py:146
msgid "Exited editor."
msgstr "退出编辑器。"

#: utils/eveditor.py:149
msgid ""
"\n"
"{error}\n"
"\n"
"|rQuit function gave an error. Skipping.|n\n"
msgstr ""
"\n"
"{error} \n"
"\n"
"|r退出函数出错。已跳过。|n\n"

#: utils/eveditor.py:157
msgid ""
"\n"
"{error}\n"
"\n"
"|rThe editor state could not be saved for persistent mode. Switching\n"
"to non-persistent mode (which means the editor session won't survive\n"
"an eventual server reload - so save often!)|n\n"
msgstr ""
"\n"
"{error}\n"
"\n"
"|r编辑器状态无法保存为持久模式，切换到非持久模式。\n"
"（这意味着编辑器会话将无法在最终的服务器重载后继续存在\n"
"--所以要经常保存！）|n\n"

#: utils/eveditor.py:167
msgid "EvEditor persistent-mode error. Commonly, this is because one or more of the EvEditor callbacks could not be pickled, for example because it's a class method or is defined inside another function."
msgstr "EvEditor 持久模式错误。通常情况下，这是因为一个或多个 EvEditor 回调无法被拾取，例如因为它是一个类方法或定义在另一个函数内。"

#: utils/eveditor.py:173
msgid "Nothing to undo."
msgstr "沒有需要撤消的操作。"

#: utils/eveditor.py:174
msgid "Nothing to redo."
msgstr "沒有需要重做的操作。"

#: utils/eveditor.py:175
msgid "Undid one step."
msgstr "撤消了一个步骤。"

#: utils/eveditor.py:176
msgid "Redid one step."
msgstr "重做了一个步骤。"

#: utils/eveditor.py:494
msgid "Single ':' added to buffer."
msgstr "单个‘:’已添加到缓冲区。"

#: utils/eveditor.py:509
msgid "Save before quitting?"
msgstr "退出前要保存吗？"

#: utils/eveditor.py:524
msgid "Reverted all changes to the buffer back to original state."
msgstr "将缓冲区的所有更改恢复为原始状态。"

#: utils/eveditor.py:529
msgid "Deleted {string}."
msgstr "已删除 {string}。"

#: utils/eveditor.py:534
msgid "You must give a search word to delete."
msgstr "您必须输入要删除的搜索词。"

#: utils/eveditor.py:540
msgid "Removed {arg1} for lines {l1}-{l2}."
msgstr "删除了第 {l1}-{l2} 行的 {arg1}。"

#: utils/eveditor.py:546
msgid "Removed {arg1} for {line}."
msgstr "已删除 {line} 的 {arg1}。"

#: utils/eveditor.py:562
msgid "Cleared {nlines} lines from buffer."
msgstr "从缓冲区清除了 {nlines} 行。"

#: utils/eveditor.py:567
msgid "{line}, {cbuf} yanked."
msgstr "{line}, {cbuf} 被删除。"

#: utils/eveditor.py:574
msgid "{line}, {cbuf} cut."
msgstr "{line}，{cbuf} 被剪切。"

#: utils/eveditor.py:578
msgid "Copy buffer is empty."
msgstr "复制缓冲区为空。"

#: utils/eveditor.py:583
msgid "Pasted buffer {cbuf} to {line}."
msgstr "已将缓冲区 {cbuf} 粘贴至 {line}。"

#: utils/eveditor.py:591
msgid "You need to enter a new line and where to insert it."
msgstr "您需要输入新行以及插入位置。"

#: utils/eveditor.py:596
msgid "Inserted {num} new line(s) at {line}."
msgstr "在 {line} 处插入 {num} 个新行。"

#: utils/eveditor.py:604
msgid "You need to enter a replacement string."
msgstr "您需要输入替换字符串。"

#: utils/eveditor.py:609
msgid "Replaced {num} line(s) at {line}."
msgstr "替换了第 {line} 行中的 {num} 行。"

#: utils/eveditor.py:616
msgid "You need to enter text to insert."
msgstr "您需要输入要插入的文本。"

#: utils/eveditor.py:624
msgid "Inserted text at beginning of {line}."
msgstr "在{line}开头插入文本。"

#: utils/eveditor.py:628
msgid "You need to enter text to append."
msgstr "您需要输入要附加的文本。"

#: utils/eveditor.py:636
msgid "Appended text to end of {line}."
msgstr "将文本附加至{line}的末尾。"

#: utils/eveditor.py:641
msgid "You must give a search word and something to replace it with."
msgstr "您必须给出一个搜索词以及要替换它的词。"

#: utils/eveditor.py:647
msgid "Search-replaced {arg1} -> {arg2} for lines {l1}-{l2}."
msgstr "搜索替换行 {l1}-{l2} 的 {arg1} -> {arg2}。"

#: utils/eveditor.py:653
msgid "Search-replaced {arg1} -> {arg2} for {line}."
msgstr "搜索替换 {arg1} -> {arg2} 中的 {line}。"

#: utils/eveditor.py:677
msgid "Flood filled lines {l1}-{l2}."
msgstr "填充行 {l1}-{l2}。"

#: utils/eveditor.py:679
msgid "Flood filled {line}."
msgstr "填充了{line}。"

#: utils/eveditor.py:701
msgid "Valid justifications are"
msgstr "有效的理由如下"

#: utils/eveditor.py:710
msgid "{align}-justified lines {l1}-{l2}."
msgstr "{align}-对齐行 {l1}-{l2}。"

#: utils/eveditor.py:716
msgid "{align}-justified {line}."
msgstr "{align}-对齐{line}。"

#: utils/eveditor.py:728
msgid "Indented lines {l1}-{l2}."
msgstr "缩进行 {l1}-{l2}。"

#: utils/eveditor.py:730
msgid "Indented {line}."
msgstr "缩进{line}。"

#: utils/eveditor.py:740
msgid "Removed left margin (dedented) lines {l1}-{l2}."
msgstr "删除行 {l1}-{l2}的左侧边距（dedented）。"

#: utils/eveditor.py:745
msgid "Removed left margin (dedented) {line}."
msgstr "删除了左侧边距（dedented）{line}。"

#: utils/eveditor.py:753
msgid "Echo mode set to {mode}"
msgstr "回显模式设置为 {mode}"

#: utils/eveditor.py:758 utils/eveditor.py:773 utils/eveditor.py:788
#: utils/eveditor.py:799
msgid "This command is only available in code editor mode."
msgstr "此命令仅在代码编辑器模式下可用。"

#: utils/eveditor.py:766
msgid "Decreased indentation: new indentation is {indent}."
msgstr "减少缩进：新缩进为{indent}。"

#: utils/eveditor.py:771 utils/eveditor.py:786
msgid "|rManual indentation is OFF.|n Use := to turn it on."
msgstr "|r手动缩进已关闭。|n 使用 := 将其打开。"

#: utils/eveditor.py:781
msgid "Increased indentation: new indentation is {indent}."
msgstr "增加缩进：新缩进为 {indent}。"

#: utils/eveditor.py:795
msgid "Auto-indentation turned on."
msgstr "自动缩进已打开。"

#: utils/eveditor.py:797
msgid "Auto-indentation turned off."
msgstr "自动缩进已关闭。"

#: utils/eveditor.py:1093
msgid "Line Editor [{name}]"
msgstr "行编辑器 [{name}]"

#: utils/eveditor.py:1101
msgid "(:h for help)"
msgstr "（:h 获取帮助）"

#: utils/evmenu.py:302
msgid "Menu node '{nodename}' is either not implemented or caused an error. Make another choice or try 'q' to abort."
msgstr "菜单节点’{nodename}‘未实现或导致错误。请做出其他选择或尝试’q‘中止。"

#: utils/evmenu.py:305
msgid "Error in menu node '{nodename}'."
msgstr "菜单节点 '{nodename}' 发生错误。"

#: utils/evmenu.py:306
msgid "No description."
msgstr "没有描述。"

#: utils/evmenu.py:307
msgid "Commands: <menu option>, help, quit"
msgstr "命令：<menu option>, help, quit"

#: utils/evmenu.py:308
msgid "Commands: <menu option>, help"
msgstr "命令： <menu option>, help"

#: utils/evmenu.py:309
msgid "Commands: help, quit"
msgstr "命令： help, quit"

#: utils/evmenu.py:310
msgid "Commands: help"
msgstr "命令： help"

#: utils/evmenu.py:311 utils/evmenu.py:1850
msgid "Choose an option or try 'help'."
msgstr "选择一个选项或尝试“帮助”。"

#: utils/evmenu.py:1375
msgid "|rInvalid choice.|n"
msgstr "|r无效的选择。|n"

#: utils/evmenu.py:1439
msgid "|Wcurrent|n"
msgstr "|W当前|n"

#: utils/evmenu.py:1447
msgid "|wp|Wrevious page|n"
msgstr "|wp|W上一页|n"

#: utils/evmenu.py:1454
msgid "|wn|Wext page|n"
msgstr "|wn|下一页|n"

#: utils/evmenu.py:1689
msgid "Aborted."
msgstr "已中止。"

#: utils/evmenu.py:1712
msgid "|rError in ask_yes_no. Choice not confirmed (report to admin)|n"
msgstr "|rask_yes_no 错误。选择尚未确认（请向管理员汇报）|n"

#: utils/evmore.py:235
msgid "|xExited pager.|n"
msgstr "|x退出呼叫器。|n"

#: utils/optionhandler.py:138 utils/optionhandler.py:162
msgid "Option not found!"
msgstr "未找到选项！"

#: utils/optionhandler.py:159
msgid "Option field blank!"
msgstr "选项字段空白！"

#: utils/optionhandler.py:165
#, fuzzy
msgid "Multiple matches:"
msgstr "发现多个匹配项。"

#: utils/optionhandler.py:165
msgid "Please be more specific."
msgstr "请输入更有指向性的名称。"

#: utils/utils.py:2127
msgid "{obj}.{handlername} is a handler and can't be set directly. To add values, use `{obj}.{handlername}.add()` instead."
msgstr "{obj}.{handlername} 是一个处理程序，不能直接设置。要添加值，请使用 `{obj}.{handlername}.add()`。"

#: utils/utils.py:2137
msgid "{obj}.{handlername} is a handler and can't be deleted directly. To remove values, use `{obj}.{handlername}.remove()` instead."
msgstr "{obj}.{handlername} 是一个处理程序，无法直接删除。要删除值，请使用 `{obj}.{handlername}.remove()`。"

#: utils/utils.py:2278
#, fuzzy
msgid "Could not find '{query}'."
msgstr "无法找到“{query}”。"

#: utils/utils.py:2285
#, fuzzy
msgid "More than one match for '{query}' (please narrow target):\n"
msgstr "‘{query}’ 有多个匹配项（请缩小目标）：\n"

#: utils/validatorfuncs.py:25
msgid "Input could not be converted to text ({err})"
msgstr "输入无法转换为文本（{err}）"

#: utils/validatorfuncs.py:34
msgid "Nothing entered for a {option_key}!"
msgstr "{option_key} 未输入任何内容！"

#: utils/validatorfuncs.py:38
msgid "'{entry}' is not a valid {option_key}."
msgstr "'{entry}' 不是有效的 {option_key}。"

#: utils/validatorfuncs.py:63 utils/validatorfuncs.py:236
msgid "No {option_key} entered!"
msgstr "未输入{option_key}！"

#: utils/validatorfuncs.py:72
msgid "Timezone string '{acct_tz}' is not a valid timezone ({err})"
msgstr "时区字符串“{acct_tz}”不是有效的时区（{err}）"

#: utils/validatorfuncs.py:89 utils/validatorfuncs.py:97
msgid "{option_key} must be entered in a 24-hour format such as: {timeformat}"
msgstr "{option_key} 必须采用 24 小时格式输入，例如：{timeformat}"

#: utils/validatorfuncs.py:141
msgid "Could not convert section '{interval}' to a {option_key}."
msgstr "无法将’{interval}‘部分转换为{option_key}。"

#: utils/validatorfuncs.py:153
msgid "That {option_key} is in the past! Must give a Future datetime!"
msgstr "{option_key}是过去时！必须给出一个未来日期时间！"

#: utils/validatorfuncs.py:163
msgid "Must enter a whole number for {option_key}!"
msgstr "必须为{option_key}输入一个整数！"

#: utils/validatorfuncs.py:169
msgid "Could not convert '{entry}' to a whole number for {option_key}!"
msgstr "无法将“{entry}”转换为{option_key}的整数！"

#: utils/validatorfuncs.py:180
msgid "Must enter a whole number greater than 0 for {option_key}!"
msgstr "必须为 {option_key} 输入一个大于 0 的整数！"

#: utils/validatorfuncs.py:191
msgid "{option_key} must be a whole number greater than or equal to 0!"
msgstr "{option_key} 必须是大于或等于 0 的整数！"

#: utils/validatorfuncs.py:210
msgid "Must enter a true/false input for {option_key}. Accepts {alternatives}."
msgstr "必须为 {option_key} 输入真/假值。接受 {alternatives}。"

#: utils/validatorfuncs.py:240
msgid "That matched: {matches}. Please be more specific!"
msgstr "匹配项：{matches}。请更具体一些！"

#: utils/validatorfuncs.py:247
msgid "Could not find timezone '{entry}' for {option_key}!"
msgstr "无法找到 {option_key} 的时区“{entry}”！"

#: utils/validatorfuncs.py:255
msgid "Email address field empty!"
msgstr "电子邮件地址字段为空！"

#: utils/validatorfuncs.py:258
msgid "That isn't a valid {option_key}!"
msgstr "这不是一个有效的{option_key}！"

#: utils/validatorfuncs.py:265
msgid "No {option_key} entered to set!"
msgstr "未输入要设置的{option_key}！"

#: utils/validatorfuncs.py:269
msgid "Must enter an access type!"
msgstr "必须输入访问类型！"

#: utils/validatorfuncs.py:273
msgid "Access type must be one of: {alternatives}"
msgstr "访问类型必须是其中之一：{alternatives}"

#: utils/validatorfuncs.py:278
msgid "Lock func not entered."
msgstr "未输入锁定函数。"

#: web/templates/admin/app_list.html:19
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: web/templates/admin/app_list.html:26
msgid "View"
msgstr "视图"

#: web/templates/admin/app_list.html:28
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: web/templates/admin/app_list.html:39
msgid "You don’t have permission to view or edit anything."
msgstr "您无权查看或编辑任何内容。"

